有冇清可以收我為徙呀！！！！！

想學玄門正宗既投機技術

覺得自己一開波就走左歪路
唉 依家愈學愈廢咁

以後仲要靠你為我地指點明路 唔好亂嚟

千其唔好咁謙虛.我覺得你係香港最勁嘅股評家.

靠你自己仲好啦

麵神反手
號令天下
雲神不出
誰與爭鋒

你呢排燈力真係弱左
信自己咪學埋d旁門左道啦

求下你話聽日大跌

佢不嬲都話牛三wo

想由零開始學過

只要教我睇咩書
點開始畫圖

有時得閒指點下我畫既圖有咩問題就ok

媽咪 媽咪
徒呀

教我玩股票啦

ok

媽咪 媽咪
你收我為徒啦
雖然我無長腿

出手好過反手

無長腿我可難做架wo

隻眼開隻眼閉啦

你開番個牛牛ac先啦

用銀行點出我最強既媽咪哥快入快出牛熊來回斬殺呀

好啦 我聽媽咪話
媽咪可唔可以帶埋我去
我好耐無去過香港 唔識路

俾人斬殺

你駛咩人教你，你仲勁過沈大師，大師都係6成燈，你同馬化雲呢兩條蛋散唔係連燈消失，大部份人唔死都重傷。
D人話睇燈買，呢兩隻畜牲無定向性反手。你唔重飛過夜，佢兩個唔出嚟吠。點睇呀。 師傅都有路呀！

我都未入俄女
七號一齊入好冇

你...係外國人....？

我英文very no good ar

呢排我研究緊我呢套快入快出既必殺技

就快可以出山了

日日出口炮

如果收你皮唔犯法，成個連燈財經台有8成人會將你同馬化雲五馬分屍。可惜香港未先進到好似大陸或者美國咁。

將馬清十馬分屍
放過me ok?

好似有ching話波神信眾區學到野

沉門個呂布清都好撚勁咁wo

前排追番佢d post都領悟左唔少野

隔離海姐

who are where you?

Macao

嘩！！！
no problem呀
幾時帶我過澳門搵大錢先

跟你搵食呀，大佬

之前做左幾年賭場都無買過一口
但就沉輪係股海

布哥好似航空公司高層黎

布兄，講得啱
大dodo你收我地為徙啦…

嘩 呂...呂....呂...布...清呀

媽咪麵同馬化雲我係最尊敬既人

呂布清

求下你收我為徒啦

我既目標就係玩到你咁

賭場台底係咪有個制架

咁你要入師父個同學會

大dodo你係大家偶像

大dodo

咩黎

我個人好低調 你肯學 我都未必肯教 睇下你有無潛質

你諗太多啦

山
要堅定不移信麵神